- Continuidad dinámica y tímbrica.
- Evitar en principio la resonancia de la cuerda al aire.
- Practicar la línea en principio *legato*
- Mantener mínima distancia entre los dedos y la cuerda (no revolear la mano).
